一人一個名大於實既球員

當拿隆馬

屁馬

沙拿

波力克

Siuma

blake griffin

CR7

Joe Hart